你班友咪撚再燈pogba

識佢真人 佢有上連登
佢話一陣射世界波

OK

Thx